[gif文宣求廣傳] 8月5日 全港三罷

利申P牌，唔知識唔識貼圖
link在此，求廣傳複製：

同推【8.5全港大三罷 遍地開花七區集會】：

自推

推：